Eason都係鐘意DC,有咩問題?

超人batman形象深入民心 , 識你老鼠咩iron man 企埋一邊啦

冇錯，Eason 真係有品味

唔講咁多,

DC又贏

班marvel撚俾eason撚到札札跳

咪係，人地荷里活演員邊夠eason紅，人地正係單丸都紅過所有演員